見到尼馬成條柒碌咁就覺得佢4年前比人收山係抵撚死！！！

死得未啊屌你老味

屁馬好撚on9